秀茂坪咩事咁多警車聲？

又消防員又警車咁
火警定跳樓？